IB Mobile App 內顯示 Stock Splits 怎樣理解？

在 IB app 個別股票的 Calendar 內有event 顯示 stock splits, 如 GOOGL, AMZN, MSFT, 但在公海 互聯網或個別公司的 Investor relations 找不到相關資料. 有冇師兄妹知道點解.

不如咁啦⋯你唔好買股票啦⋯乖乖地做定期收息算啦好嘛？

我手下留情啦 大佬啊 乜撚野師兄妹 呢度叫開巴打絲打 仲要開Post問埋D咁既問題 呢度連登黎 唔撚係U汪香討 係咁撚哈薯

字你又唔識

google 你又唔識

拆細股份丫。 本身賣緊100 萬股出街， 每股1 蚊。 如果個ratio 係2， 賣出街變左200 萬股， 每股值五豪。

先多謝你回覆，我唔係問stock splits 點解，而係IB 內的資信在internet 上不能fact check. 希望有其他IB用家知道。

但呢兩隻股有拆咩?

樓上全部都係文盲？樓主係話無其他source fact check 到 stock split 喎

也多謝呢位”巴絲”, 想當年考 AIMR 都只係輕輕講過stock splits.

唔通你知道d咩？

睇黎你又有咩內幕消息， Amazon剩係拆俾你？

你講咩丫？1999